在加密生態系統中運營的公司一直在搶購K街的說客，但支出仍然相對較小。 加密貨幣稅:國會想如何為你們的新道路支付|Philip Elliott | 2021年7月30日|時間 
 投資一個搜索分析工具可以幫助你識別這些頁面，這樣你就可以把你的財務支出集中在它們上面。 四種方法使用你的網站數據，發現錯過的銷售機會|喬道森| 2021年3月22日|搜索引擎觀察 
 雖然從技術上講，這筆支出是一種稅收抵免——在已經存在的稅收抵免的基礎上增加——但實際上，這是一張每月存入銀行的支票。 國會正在考慮向父母提供更多資金的兩項計劃。 這是每一個將如何工作|Belinda Luscombe | 2021年2月12日|時間 
 他說，這些支出不僅會用於傳統支出，還會用於人力和“面向未來的技能”投資，特別是在數字營銷方面。 隨著行業適應冠狀病毒大流行，世界上最大的廣告商如何支出(或不支出)|勞拉·奧萊利|020年11月4日|Digiday 
 目前還不清楚旅行者公司在網紅營銷上花了多少錢，因為莫里斯拒絕透露網紅的支出支出，也不願透露公司如何分配媒體預算。 “引入年輕一代”:Inside Travelers的影響者營銷策略Kristina Monllos, 2020年10月14日 
 在佛羅里達州，鉅額的初選支出可能不足以支持兩位候選人。 投票已經開始了塞繆爾·p·雅各布斯| 2010年8月23日|每日野獸 
 如果你只是偶爾需要曼陀林，一個便宜的塑料模型可以滿足你的所有需要，相對較少的支出。 廚師的秘密武器|Chad Ward | 2009年11月3日|DAILY BEAST 
 除支付採礦費用外，主要支出將用於建造衝壓廠和修建鐵路。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 在一件衣服上，如果衣服不合身，花在布料上的錢也補償不了。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 經中央當局批准的建議每張床的基本開支高達350英鎊。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 而且花費是巨大的，特別是在這之後又接連出現了幾年的不景氣。 羅賓·雷德佈雷特，瑪麗·路易莎·莫爾斯沃斯 
 其結果是，提供一種特定產品所需的體力消耗更少。 教育話題與制度的思考喬治·s·布特維爾